其實有冇廿五歲up仲單身嘅女㗎(18）

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

點撚算呀

歡迎大家叫春
平日都咁快 !

二香

啊！！！！！！

打完鋪機又一個post

一日爆兩post

春春春春春

男人修眉有無介紹

好勁

平日嚟㗎

鬚跑得唔得？

世界上已經冇野阻止到春主席d post 爆🤷🏿‍♂️

一不小心就變小新

唔想變咗做蠟筆小新老豆咁

會唔會剃哂堂眉

小新幾好丫

但佢老豆唔太好

佢老豆個髮型我幾鐘意

我返大陸修

just do it

好多鬚,通常儲埋一星期剃一次

儲到成個星期已經好耐

一星期 我三日唔剃都頂唔順自己

追唔切，食完糖水再加入

大陸一唔小心修到出血

嚇我唔到既

一個禮拜唔剃都好少

方便嘛,約咗人咪會剃,如果唔係就逢星期日剃

兩日唔剃就已經生意失敗mode

先勝一仗

仲食糖水,小心由大隻妹變肥仔

行開一陣又爆

真男人

呢個故事教訓妳唔好行開

唔食冇力減肥呀

唔係放假都去得咁快

新帖留個名

大家都假期mode

2日無剃係變左古代貪官既樣

講得好

冗員mode 長開

對唔住,太得閑我都唔想

唔想返工呀

唔儲返d 肉點減

定宧官

同事教落
有機會見血既 千萬唔好返大陸

即係和坤咁既樣？

唔係，係越黎越多人出唔到pool

太多了唔駛再儲

一諗起

番埋聽日又放四日喇

我唔會受人影響

嚇我唔到既，一陣影糖水先

光年巴都變左呢個post既膽啦

香港修都唔貴啦

這悲傷的事實

橙

每日都要剃

妳仲甜過糖水

不要說了

你走啦
我唔想搞事

邊一個發明了返工

聽朝一早就要set定auto reply

因為放假中 下星期返工就無咁free
btw, 有無人會睇五月天

我順便.....按摩

歡迎新膽

買唔到飛

入得嚟都無人要,有人要咗又唔入嚟,好矛盾

差不多排左廿個鐘 頂佢個垃圾system
好彩最後買到

廿個鐘係點排

原先朝早十點賣，通常12點左右都知買唔買到，點知今年死system ，等到下晝5點幾先買到

好多人原價放飛

睇邊場？
我睇5號同尾場

我想排隊買黃子show

歡迎光年巴，希望你係第一個出到pool

6號同11號
本身想買尾場 買唔到

排啦 子華值得排

未見過咁垃圾嘅系統

多謝沙巴
大家咁話！！！

沙巴

五月天都廿個鐘,黃子駛唔駛排兩日?
但係排得兩日既錢我買張黃牛無咁嬲

子華優先又係買唔到
但公售應該好啲嘅

但買唔到最貴飛，岩岩排到我無晒
好期待

+1 f5左一日都入唔到去

話晒香港第一次戶外場

咁又唔洗既，其實五月天都好瘋狂，不過子華講明最後一個show，情況難以估計

最後收工去排隊買

春

因為死system，網上同電話都買唔到咁濟，造就排隊既好多飛。
今年我排一百鬆d，到我果時都未有一場full，上年賣到50倒已經得返單丁位

唔洗我咁辛苦通宵排
以往朝早排都無

但你啲位一定靚好多

但我覺得有隱憂，始終未去過果個場睇。
仲有我太大份，我驚遮到後面條友 以前紅館有高低差都好小小，如果平地就奶野了

咁似美味餃子店既

都係既，買到既都係前排果d 段數

荔枝角既朋友

睇隻餃咁認出

有好有唔好啦

買到係度約絲睇,到時大家為我爭寵吧

識食喵
喱間真係幾好食 又大隻

我係食煎餃,湯餃我唔識欣賞

兩樣都好食

唉.....我想睇
但無人陪睇
所以都放棄唔買了....

諗住自己睇

買到飛先講

自己睇啦
五月天我都試過自己睇，子華成場坐底聽既更加無所謂啦

又一個荔枝角既朋友

我成班fd都死忠嚟

我唔敢單獨出入戲院,卡拉ok等多人既場所

我成日自己去睇戲....
以後都無人陪我了

有冇人可以陪我睇marvel if war

張敬軒又買唔到飛
黃子華又買唔到飛

#metoo

睇下邊個買到
一齊去啦
一個去太毒呢

多謝aia 成日送戲飛比我

小弟比較怕孤單.....

張敬軒又買唔到飛
黃子華又買唔到飛
五月天又買唔到飛

唔係呀
我係極東地區的

我都想睇
諗起要撲飛就放棄

太開心了
成班人一齊睇
好興奮呢～

毒開

黃子華 我決定黃牛都照買 無辦法

大家咁話....過唔到心理關口....?

無fd一齊?

買到飛話你知

食完好西繼續跟唔到po
係咪叫緊我離開呢度

公售都買唔到先算

送一張????

我為左前女朋友同班fd疏遠哂

撮合妳同中巴

Welcome back

五月天我預左唔可能買到了...
雖然想睇左好耐
不過次次都搶到傻

有時一張有時兩張

唔好走啦 陪我

落去食個雪糕就爆左post

所以唔好咁傻呢.....

聽閒一個人去呢啲地方會被歧視

食完係咪會開心返

係咪個天叫我戒連登

我不嬲唔理人地點睇

祝巴打成功

2張就有啲誠意

係 好開心

成日自己睇戲既係度

一日爆兩個呀

我係好傻好天真

可以隨便插入話題

行開一陣都會爆

歧唔歧視都算啦
但會好傷心....

有錢就解決都嘅問題黎

食完好西慢慢j返個post

我都會直飛...算啦

一開始會理之後發現根本冇人理你

我見到自己咁肥就唔開心 都係算...

妳食雪糕食咗幾粒鐘
妳個咩雪糕嚟

絲打好型

戒乜丫 我平時cd-rom黎

好累呀返工

我明嘅....我都天真過

因為冇人想去睇咋

有時好怕撞到熟人 問你自己一個啊
然後諗起自己無朋友

係 因為我只係路人 無人會理

同frd去食 又吹下水咁
做多一陣project就訓覺

請不要說出真相

加油啊！

乜就係

之前自己一個睇演唱會
識到個朋友仔 佢又係自己一個睇

仲未放工?

光明正大答係呀 套戲好正

咁多次都冇撞過熟人

放工了?

至少要忙到4月中

搞到無乜時間同朋友吹水

你....不停睇恐怖片?!

係呀 岩先返到屋企

我做你朋友丫 我無朋友

你就好啦，有fd

好型呀

好呀
唔好厭我悶

我決定自己去睇黃子華

豁左出去好有型

又到咗返工既時間

快啲沖個涼休息下先啦

好好享受

我都試過自己去concert
冇識到人

我仲悶 份人好毒..

巴打做咩架

咪又係一齊格劍

巴閉啦,又食又吹仲有覺瞓

咁唔差在受埋我啦
我都無朋友.....

沖左了
而家fu緊mask

我答我答 地鐵

夜晚了 唔好亂講

咁快已經覺得自己買到飛了?

好啊 連登有愛

巴打辛苦了

佢撩我講野先
之後大家又幾好傾咁
希望下次識返個另一半返黎

講呢啲

一個入場好勁

毒撚就是毒撚.....

錢解決到嘅問題 唔是問題啦

個個都扮無朋友

mtr

返幾放幾

你識落我就知

絲打們成日都話fu mask好舒服
搞到我都想試下

邊個站

有機會就見真人

一個人去 無識到人
周圍都係廢老 睇玉置浩二

我覺得好痴立立

nice to meet you bro

妳知唔知咩係劍

恐怖片我真係唔得 一個人

我冇fd，有冇人陪我

祝你早日出pool

代言人

應該無機會 我好撚自卑

型呀～！！！！！

妳望下妳後面.....

無fd x2

我係你死忠

我的朋友很少....很少......

我有心肝架！

咁快又想踢爆我 比我識下絲打得唔得

冇人毒得過我

廢老....你講我?!

分左手有閒錢任性姐

好想去旅行

唔係好涼朕朕咩?!

非正式時間1130-430

識下我得唔得

大家咁話
半場都未必捱到

自爆唔答

轉左新工易拎假？

係呀....慳好多呀.....

其他片我一個人無問題

下次等乾咗先敷

巴打你有去睇 ?

未知，先返得個幾月，想去伊拉克敍利亞阿富汗

我毒到可以24小時唔講野
放長假無街去
電話永遠唔響
唔想再講落去了

咁又係
恐怖片真係唔掂

妳又想格劍

保守估計每月多5000蚊出黎做自己想做嘅野

一個站有咁多人

無呀
動漫個啲就有

好危險喎 一個女仔去個到

巴打你想變gay

話說剛才食吉野家，我望住對面個女仔舊冬菇大過我果舊好多，佢同時間都望到，之後佢對我笑一笑，到最後，冬菇合照一張

下，全部都係我黎喎

妳留番啲機會比我地啲毒仔毒叔得唔得

差唔多
我以前計過數
一年就多6皮了....
10年60萬
好快就有首期啦

鬼片我唔睇 唔存在呢個問題

係啊 對女人無哂信心無哂安全感

屌你食個扑野家都溝到女

一舊冬菇就可以識到女仔

機會黎啦 飛雲！

原來佢係絲黎

就係想去玩命 死了多好

唔敢睇鬼片

佢無講咩過咩

grape....

26歲仲單身緊 報個到先

無溝到呀

比人捉左去做人質就生不如死

咁就唔會成場都係廢老
起碼有後生仔先

戰地記者

唔好呀
生命誠可貴呀

一樣

無交換聯絡站方法

威啦，仲菇貼菇，屌

交低聯絡方法 之後會有專人聯絡你

成日飛post
之前無留意到

咁夜得小貓四五隻

溜走鳥

仲後生
放心啦

一槍打爆我個頭

歡迎

寫個電話落舊菇度啊嘛

中巴把握機會

我乜就係廢老囉

我係唔會信你架！

好啦咁
不過你都係返工啦

佢地唔會咁做 慣性會折磨人質

巴打

其實我無諗過拎人電話

護照有呢d 印之後去好多地方都唔方便

嘗試起底

聽閒係shemale

花式自殺

其實我都差唔多

係咪個女仔唔夠靚

有命返到香港再算，同埋visa都唔易拎

因為我有糖尿病

咪咁啦 去多d旅行 思考人生好過

扮send番相俾人

我呀！我買左企位！

我要介甜

去旅行去到死

無5字頭都唔係廢老

咁勇 我係仔都唔敢去呢d地方

真係？呢度好多偽毒

點解啊

我等你出遊記架

ok靚啦，但未試過街上識陌生女仔

成日聽五月天聽到喊

減肥 同埋 想健康d 就黎連 凍飲都介

咁講姐，哪有錢

已經12頁
Quote 返17 d cm回先

各自影咗張

一陣係出面係咪會睇到個post係搵係吉野家冬菇乾杯既男仔

我都有諗過買企位，不過見佢有前排就買前排
加上我怕遮住人

因為打機先多d少少frd咋

呢歌詞好有意思

我係毒j

一個大好機會
隻冬菇死得好唔抵

加油啊，一介甜真係會友好多 朋友好成功

你好高？

真毒

就算是整個世界～把我拋棄～
而至少快樂傷心我自己決定

我要還原靚靚

咁要試下啦

想high d所以買企 我優先訂票頭半個鐘已經入到

為左健康！
做埋運動啦，雙管齊下

都幾高(188cm)，如果我睇show前面係個咁高既人，我都會好無奈

會啊 班兄弟叫我一齊去p記操

羨慕，我得160

好難有人高過你喎...

我沒有六呎高

點解咁好彩 我唔個有幾多年未試過優先訂到飛～
坐位都係企架啦

年紀大少少都係會有既

188好好j

黎～～分d 俾你

依家通常拎tg

當時你相信 的那些事情
會在如今變成美麗風景

所以我睇演唱會or 睇戲都會座低小小個人，廢事遮住後面果個

188 分少少俾我

比吓面,話晒為人民服務

又有叔叔介紹 ?

打算著對工頭鞋去旺角行一轉

黎～分d 去洗

夠用就好

未遇到因為佢未出現咋，俾啲耐性

黎～分d 去洗[/羨慕，我得148

之前被人昆去教會,啲友仔又係聽歌都聽到喊
五月天是咪邪教嚟

係街識嗰啲應該唔會係TG掛

唔會呀，佢都唔靚仔個啲黎

介紹你聽突然好想你

有冇絲打聽日陪我行街街

老餅唔識用tg
已同時代脫節

估唔到男仔都會姿整

如果換轉女仔係188 就唔值得羨慕

唔怪得你冇上水

Firm啲個身型都靚啲

你今日j咗未

188
咁你真係要坐位

葡萄

我係巴

結咗婚既叔叔要唔要

少見 多數都係歐洲
絲打識玩

但女去真係好煩 好似仲要蒙面果d?
伊朗我記得係要

未 無心情

當時對白：你留鬚幾好啊，唔靚仔

因為撞手神 個日俾朋友們大讚叻女好開心
係喎，點解我冇諗過呢個問題 呀，好蠢

tg還好
嗰啲snapchat就真係唔識用

可惜我係有棍

我都係會企，睇五月天唔可以坐

追到老花
已經潛入地核

突然鋒利的回憶

我聽日輪到當絲更

唔好啦 我都少用tg

@殺破喵

又溝絲打！

突然好想你 sad到hihi

做咩要傷害我弱少嘅少女心

男女通用架！

再唔上水變老帽啦

歐我都想去，想去克羅地亞波黑波蘭斯洛文尼亞 其實度度都想去

應該係有d地方要蒙面

啲後生地鐵又影唔知放上去有咩用

搶到飛入到場已經好叻女架啦
唔知企位區氣氛點，可能無張凳阻住，大家仲high 呢

老帽

咩料
我同佢講有返啲男人味

你地唔好丟棄我老帽

連登大厹是我

到時唔好遮住我

妳諗住同叔叔開花結果

越嚟越快爆po

老帽唔緊要 最緊要唔係綠

真係會聽到喊
後來的我們都係

我6年無做厹 係時候重出江湖

上個post 5 個鐘

屌你 唔好提線帽得唔得

係，好似每一個回覆都要影相

巴打咁好采,絲都被你溝晒

放心，唔同區唔會遮到你
唔知邊個坐我後面咁黑仔 真心唔好意思

我鍾意如煙

也許你還記得 也許你都忘了

都未破紀錄

無
其實遠處萌大叔都好開心

最衰只可以買四張，搞到有啲朋友都冇份睇
我都覺！但好怕會kick親pk

最緊要除得快

綠帽 我宣布係禁語！

春妹 你真係超好既樓主

無啦啦又推左咁多頁架你地

對唔住囉

冇絲理我

咁痴線

全部都好鐘意

搭唔到嘴,搭嘴冇人理既

在在

識貨，如煙好正
新專輯首轉眼都好有呢個味道

在在！

呢d經歷跟我一世

聞大叔

平日嚟㗎
多得一班足球員

我屌你....

今日應該冇三個po掛

個時聽緊呢首，喊到仆街，突然就放低左

足球員在在召喚

在絲

我去咗睇陣片已經推咗頁

老帽就歡迎

唔好再講喇

有無咁倫盡
不過4 圍都係人，kick 親都唔會pk 既，淨係怕推到人pk
一飛難求啊，我年年都好辛苦先買到

你個名個首都正
夜訪吸血鬼我都好鍾意

就好似妳唔理我同樣道理

下個更可愛啦ching

下個月俾返一次你會唔會變左瞓床位

我只可以開post
冇份搭嗲

仲碌緊有咩覆就已經推多一板
咩玩法

射波萬歲

我都估估下
搭地鐵最鍾意睇人玩電話

月光c

今日咁多人射波

我老帽長留此post

新地c

下個 無下個 已經心死

春呀春 我地愛你呀春

球員在

五月天d歌唔算太high
唔會玩到互推既
最多都係舉下手一齊fing 下

細個覺得突然好想你 溫柔 好好聽
依家唔敢聽

春春要好努力mon po

我射左 食完藥訓左成日

是咪射埋聽日

盛夏光年隔左咁多年，仲要改編推出返，果時演唱會聽真係J 出血
仲有好多舊歌希望今年會唱返幾首

哪有

感冒巴

平衡比較差 係怕推撞咋
連續睇左4年，呢兩年自己撳既飛特別開心
Btw你個名 第一見已經想問係咪五月天fans

響電話度

搭唔到嘴呀

咪係

唔記得俾果個月就訓層層疊

等你班老屎忽上水

衝力射球！

你太忙
幾時得閒同我地一齊傾

發覺入得連登啲tg谷，人都會頹啲

成班癲架

唔洗驚
爆po有人提水

推得咁快
搭到通知聲
個腦開始跟唔到

仲諗,鳩覆啦

就咁搭

其實

我係絲

無谷入

睇緊戲呀

我成日偷睇有冇人邊睇連登邊笑

hi
唔入係度推post會開心d
好似係

為幾十年後排練定先

專心睇戲啦！

自己覆自己
無人知

妳地好gay

好多痴線佬同搵食

我仲叫左你感冒巴 19幾個post

毒撚冇人覆,潛水訓覺

所以我專坐巴士最後或者地鐵角落
笑左都無人知

你長期潛水既

毒撚

原來係咁

咩谷

新一季粉紅救兵真心好睇

好耐冇見咁

已經唔駛睇通知，一路碌都一路有野覆

同意 谷個d好奇怪
但我個個d人好正常

一齊推
刷出新紀錄

我地sheshe

我已經唔記得睇左幾多年，淨係記得第一次睇係DNA，睇完已經失聲咁濟
五月天死忠

震驚了一個豬西！
一直以為你巴！

之前我見有人話80後都灰廢老嘅

把握機會責落啲絲/巴度

唔好咁早訓啦

潛完聽朝記得睇新post

感冒係巴啊！！！

不要去羨慕

唔mon啦.,直接禁最新一版

有老花啊我
打句野就唔見左

我！都！好！想！

啲人日日放負，你食個快餐都話你rich ，好on9

有時會為左睇j圖入谷 睇完就quit

係地鐵經常見到有人上連登
不過都係巴打

釣你！ 潛水嗱！

啱啊 因為追唔到咁多

唔係淆底呀?

wake up, you need to make money

呢個post無tg谷，放心

唔忍心再隱瞞

琴日係到交友啲會然走左就可以上水

老餅 我幾年前先開始鐘意，然後一發不可收拾

你有的話我都有
打完句野要係咁碌先搵得返

春姐釣人

食快餐都rich，都幾易做有錢人

笑到仆街你第一句

好多交友人士？

厹就周圍都有，但估唔到咁多癡線佬

我成日較到最暗上

退咗佢啦 搞到自己都負面晒

我較到最暗先睇

琴日無睇post
連登sd post?

醫生叔叔比左兩日假我 但我聽日照返 好多野搞

連登仔吹水谷

叫佢地帶個bb入嚟叫春

嗰個豬西係我

唔上最好

不要再說了

好激進啲人，連登真係痴線佬先上

你個咩谷？

叫我？

所以我搭車唔會上連登,怕比人恥笑

我對你咁好

較到最暗好傷眼
寧願暗角睇

聞到自由既空氣

利申番埋聽日"又"放四日

相逢恨晚～ 如果再早d 識到佢地既歌就好
可以睇多幾場演唱會

琴日推太快又搭唔到嘴 冇睇

我有男有女一齊去睇，責自己啲朋友咪得

琴日有

好似仲成功左添

仲要唔係睇人名覆,睇到句嘢啱駁我就覆

Eat shit la you

病仲返工？

病左仲返工傳染到人就唔好啦

我都係琴日入黎 點解我交唔到友

真係睇一次就會愛上
我中6/7開始中意
個時日日聽倔強先捱到個AL

呢度所有人都係豬西，唔俾爭

應該係啲雙失公屋廢青窮就真

尋日無上水

係喎 唔見咗人嘅

唔知邊個巴add咗 有冇數字巴

大家手指斷未

首先你要放低個TG

老闆唔係咁諗架嘛

想買cap帽，dickies係咪好mk

我見上次有人po個啲sp谷有成千上萬會然入 好撚癲

其實我都係輸

因為你班友今日先出現

自己鍾意就得啦

通常癡線佬或mk或心理變態毒撚

琴日呢個po有啲會然新入黎 搞到交友咁款

是咪叫我

唔係，未見過痴線佬打遊記

鐘意左就返唔到轉頭

有機會㗎

其實我冇研究

我覺得過半入面收丁圖

你地個個都話有睇，都唔知信唔信你地好

就係公司班友傳染左比我 成個假期 病到仆街

我唔想搞大件事

博有圖睇嘛 我都有入丁圖區

永遠都不會遲

不過內心都知開始倒數緊

咁多五月天fans，有冇蘇打綠架

個時中學生都唔會有錢睇
之後返pt/ft搵到錢有信用卡先買到

聽過好多人都係咁講 較到最暗

所以佢地走曬

我都冇
得一頂咋，重要係訓醒頭髮亂先帶，唔洗搞個頭

連登邊有絲,全部都巴嚟

完全唔敢出聲

我啊蟲絲

真係有睇架

鐘意就得啦+1

你係正常會然

佢地啲歌好勵志又好治癒 精神食糧黎

琴日咪有個絲打自爆左咯

我諗起我打mh個gp個度ga事

屌柒佢啦 比我死都唔返

連登太多痴線佬
一陣俾人放上黎話肥西上連登陰陰嘴笑

有冇圖

我地感情好堅厚 好似係

想買定綠色帽黎感受下戴綠帽既滋味

正常會然反而交唔到友 咩玩法

絲都係心地善良

睇啲罵戰真係得啖笑

係時侯聽夏狂熱

好似用頭像黎做tg icon

以前平好多 第一次睇最貴飛先好似係580
我返開pt，所以錢都還好可以應付到。

點解唔信

屌你 仲講

多謝你

即係趕我走

間接戴過

我開頭都怕mk
但自己睇中咪戴
想遲啲睇啱買多頂 做下mk肥西

我咪肥西

日日追緊青峰IG

我 一樣年年睇

個圖勁似死神來了

廢事比痴線佬影上黎

因為冇理由咁多人睇但果時冇人覆我

仲聽緊交響夢

正

我真係你死忠黎

啥？

朱古力新地走花生都買左dickies？我見佢官網好平可以順便買埋背囊嘛
其實係夏天怕曬黑所以想買頂帽戴

青峰而家po啲輕鬆唱歌好舒服

只適合叫春

Ching 唔係電話壞咗？

我老人家睇fb咋

依家第二個價位都680了 就黎要打多幾份工賺錢

以前有聽開，都睇過一次演唱會
青峰仲多野講過五月天 但唱功真係唔錯
幾鐘意首"他夏了夏天"

唉

唔熟唔食,妳真識食

我睇遊記只正皮唔留言

有條女走入嚟 話自己單身
極速有人溝咗 極速派帽 好似係

放係stories 追死人
好中意青峰同家凱系列

我有留過言

被fd zone哂

咩遊記？

嘩！學野！

夏天果時一返工放工就好想聽他夏了夏天

我無西
但我想做豬西

但連正皮都好少

青峰都開
你都開返個睇

有咩

就係睇到add唔到
個天都唔鍾意我

而家次次買都覺得好肉赤，但我知唔買的話，到時一定揼春後悔

你有無份收

搭車隔離有人多數唔上

點解依家d人咁樣對待感情...

你無留意我姐

已經換咗隻義肢

我都留下先
Id: ilovegreenhat

我有睇到 但無add

mk有咩問題

added

好有衝動add

唔應該喇你巴打

我冇買dickies呀
我覺得帽要試載先得 碼同款都要試上身先知
頭大要試上身
我而家個頂係美國帽

機會留俾有準備既人

3字頭最多比人話叔叔

叔叔先好

但係 我屌你咩 又提

中出巴好波

聽日出去買電話啦

玩下者大家唔好認真

聽完好relax好開心

關咩事 係到爐圍仲好 求安慰

Tg壞咗 有無人識整？

我其實戴帽唔好睇，真係怕曬黑

個id假架Sor

有冇介紹
去到係咪要同staff講 邊部電話用TG唔會壞

所以佢地可以永遠唔使單身

中出！

我真係被綠帽 第三次了

試下帶其他帽型

想帶greenhat 就add

最鍾意食朱古力生地

好乖自爆係假

綠帽磁石

而家又無壞

唔洗啦，我咁柒，戴咩都柒架啦

咁撚兒戲...咩叫長相廝守 咩叫白頭到老 唉

我問題掛..

驚巴打再受傷害唯有自爆

你係咪好好人？

算係啦...唉

我都覺得我係呢個世代屬於極保守類型

已經傷哂 死唔去嘅

咩遊記都係 好震撼個啲先會留言推post

我都有睇,好期待睇月絲著和服

今晚陪左個兄弟食飯
做左成晚開解員，因為佢最近比人炒左
感情路又唔順 成個人都好負面

唯有我正能量上身
同佢分析番問題出係邊，代入番我平時點提點下屬（令佢醒覺番自己都有問題）

溝女就更加唔使講喇 無人會鐘意瘋狂放負既男仔
哈哈，要做番似個男人！

有人當真？

我真係接受唔到 或者我老了

你做豬撚啦

入去大叫
我要玩tg!!!!!!

想add😂

我真係有俾架

有冇走花生先

叔叔在

可唔可以同我食飯開解me?

花生我至愛

係，寧願食少兩餐好野，都要睇

永遠慢時代幾拍

你無錯架 係現代社會既錯

不如用bot覆

果個時空錯亂亂入既者,不可作準

曲直難分

我覺得係d約炮app交友app搞成咁...

中出真係好勁

認真便輸了

搞到唔知可以點出pool

扮叔叔識絲打係唔啱㗎

同我地皮下脂肪一樣咁厚

等囉 好似係

已search唔到id

屌 而家咁撚簡單
就算同你訓同一張床 背住你都可以用app同其他人傾啦
屌

你過敏？

精神食糧黎 要頂一年

又有朋友透過朋友介紹出咗了

3字算唔算

好敏感,成個處女咁

係 我就係太信人 但知都阻止唔到

你真心左。。。。。。。。

個id流架ching

點解無人介紹埋比我

花生醬我就好鍾意
但就係唔鍾意食雪糕有花生

你試下次次拍拖都戴綠帽丫屌你

月絲係講緊我個fd？上次我都有叫佢一齊著架

搞到好想睇多場 公售入唔到

有冇人可以介紹埋俾我

我反而係唔信人

好奇怪

我係朱古力新地少醬走花生

點解大家好似咁易

係囉 點解唔介紹俾我

唔信人可以保護到自己
你睇我係反面教材

我最高峰三工一學,一日瞓兩個鐘,不服來辯

我係朱古力新地多醬走花生

算半個啦

花生好好食㗎

雪糕有一粒粒花生仲奇怪

我本身肥唔敢食太多，有時好想食甜野就揀少醬，食哂d有醬既雪糕淨返半杯丟左佢岩岩好

我真係唔信人 比好信任既人都呃過 但要扮唔知 所以覺得自己會嫁唔出

唔會呀，有花生口感更加好

一齊走花生

唔好咁麻甩

原來之前有睇過蟲巴既遊記
大澳個篇...

一次點夠 兩場係基本
留意下有無人放飛

我地組團去食新地既話會激死m記姐姐

咪就係

就算散都好快有下個

Share咗佢
啲雪糕好慘

係咪突然醒起「屌，原來你就係果條毒撚」

花生俾曬我食咪岩咯

冇人同我share

減肥真係好殘忍

人家害羞了

我依家都幾份pt但係分開日子
對我黎講瞓覺好緊要，盡量都想balance dd

新地上既花生唔好食
但我都唔會走，走左硬係覺得唔同感覺

點會啊 正正常常都有人追啦

我會信人呀 但呃過我就冇下次
我都愈黎愈覺得自己嫁唔出

好難喇依家 有一場已心足

屌 勾起傷心事

啲花生送哂俾中出

又係呢句

少左架啦，fd到佢地有時會郁手中我一拳

好似有TG group放飛

一齊去睇樓買姑婆屋

我好好彩，有d 資深五迷frd 讓飛俾我，唔係上年都睇唔到

真架喎 你眼角高？

我一向真心膠

入面唔會都好多人要左咩

新地絲真係好人
好感動呀

知啦

Count me in

我由細到大都係清碟底個啲
所以我冇減肥呢個概念

yes~~ 仲有fb group, 可以留意下

我唔正常

唔好再講呢句啦
真係冇呀

聽左十萬次
不要再說了

豬撚好似唔多順口
豬歡喜都唔錯

半個

咁正！你前世一定係一個好人！！
我都係第一次有朋友幫手先睇到

難聽過粗口呀

好多都係多場在手 一場2萬張
實有既

以後叫你豬歡喜啦咁

好大怨氣

以前同啲姊妹FF要買埋同一層既姑婆屋 可以開party咁
過多幾年可能得我要買

可以開台打牌

抽花c

咁後生就咁灰?!

盲左都係冇啊

今世都係好人黎架我
所以話出外靠朋友真係好重要

睇多場應該要一個人去 會唔會肯放單丁位啊

無人問津個d 等我黎

又準備爆

你都係唔好ff得太多啦

男人個啲係咪叫姑丈屋㗎

單丁位都有的，放心

我都係
由細到大呀媽教落要惜食
就一直肥到依家

Hello

叫春！支持者出來啦！

@叫春
出黎準備開post喇

咁你下世都一定可以睇到五月天架 我都要繼續積下福先得
係，你幫人人幫你

點知佢地出曬pool??

夠4個了？

我屋企都係逢行要食晒啲野
唔準浪費的

連我前女朋友咁難搞 都比人溝左去
你地應該唔會差得過佢
比d信心啦 各位

就算話飽 阿媽都會叫我食埋佢

男人有屋就容易有女友（我媽講）

有人追同出池係2回事
sor9ly 認真咗

我初戀已經係

要睇人而定

絲打點呀

你無視左咋下嘛?!

因為自知唔正常

在在 可以一齊做潮婆喇！

係囉，有人追都未必岩

月巴蟲,另一個我都想要
橫掂都係,我要晒

我初戀三年感情 被綠
第二次6年感情 又被綠
算點 我好好恰？

咁可以係邊度買

仲有人未既 但覺得到最後可能得自己出唔到

笑咗

首先 你要識到無男友既女仔

呢句說話真係會釀成命案

一齊圍爐上連登。直到永遠。阿門

然後又會話你眼角高

6年真係好hurt，佢點綠你？

我有放圖架果時

有人追 但唔啱心水姐
我估....

希望下世仲有五月天 長存不滅

今日本身冇乜野
但睇完前度喊到仆街
岩岩同fd吹完水又冇乜野
好似人格分裂咁

而家係咪有人追一定要試下先？

邊個叫你亂講野?!
你要記住呢個係叫春post

成層包晒
又好似幾型喎

I know that feel sis

一個whatsapp 埋黎話我鐘意左第2個...分手啦好無
之後半夜沖出去搵佢 見到個男仔攬住佢坐係到..

咁都要睇哂雙方條件既
有時毒撚真係好難頂
(我係）

姐姐只會同妳講,公司依家無得多醬多花生

完全無徵兆？

我屋企都係呀....差在未叫我飲晒啲餸汁

抱抱

同朋友一齊會冷靜番啲
時間會幫手
我地隨時係度

放心我地永遠都會係度

妳以後睇下好啦,或者聞下當食咗

之前有留意過個正常毒撚
但佢無理我

我信佢唔會背叛我 我以為佢同異性whatsapp 好正常

無限loop
堅持寧缺勿濫
所以依家咁

我有同事話唔抗拒咪試試佢囉
我心諗 你估買衫咩

add 呢個tg @hk_mayday_bot

係....之後阿媽又問我做乜咁肥.....

吾皇萬歲萬歲萬萬歲

假的 呃人㗎

好殘忍。。。。

試左唔岩可以唔拖既姐
試都唔試 六合彩都一定無你份啦

其實唔難

巴打都可以參考下

叫啊

姑丈屋招人呀

對唔住囉 我新黎

妳地唔好咁啦

都未有人要就諗嫁唔嫁得出

我都起中學已經覺得自己係怪人

如果個汁好味又有飯
屋企果晚洗碗就好易嫁啦

潮婆

一段感情原來唔係講個信字

所以無中多過一隻字

不如試下改為錫佢一啖

唔岩就唔岩
唔通試試下會突然fit既

春丫 春丫 春丫

@中出
比啲力推爆佢

你夫妻宮桃花太重?!

唉 我都係靜下先

好橙

兩個粉紅色頭髮婆婆

唔係講笑㗎
招人呀

唔知咩黎

我要下個post都要
插頭香

揀完幾樣野佢唔再彈野俾我揀 即係點

太認同.....

傳說中既清道夫

好似有啲女仔係少少好感就會試下一齊

我要玩tb!!!!

非禮丫！！！
準備上庭都得啦

我嗰啲真係出哂啦
好寂寞！

好痛

笑咩野

喊下喊下就過去了

冇朋友做都有份

要開始準備

此post 禁字/句:

正正常常....

你有無樓先？

春妹一唔一齊粉紅色頭

前晚發生 我個心穿左個大窿

其實我都有諗過呢個問題
如果對方正正常常
但自己又未必太有feel
有一個咁嘅男生追你地
會接受嗎?

Touch wood 唔要直到永遠！

請不要嫌棄厚肉清道夫

禁到手抽筋了
痙攣喇就

佢地一定圍毆我

咁有好感又唔同講法

一個屌字.....

次次都搶唔到

揀晒野之後撳覆核，送出～ 佢應該會話你想有無人放

搞到變咗係我唔啱咁

咪係
社會風氣錯晒

憑我單身多年既手速
邊個夠我黎

但我係絲 有時食得仲多過啲男仔

我橙is ok

爆龍哥話我同荷蘭豆係絕配
我幾時先可以搵到我既荷蘭豆

倒數開始
搶頭注香

咁樣呢

係鬼

只準毒絲放負不準毒撚ff

街市大把

唔知點解張圖好搞笑

根本就唔是好爆

仲好肥美添

一陣可唔可以讓30秒黎

都話已經染咗少少

做乜膠

Bot都唔應你

我都有諗過
其實返黎香港呢幾年都有幾個人追過
但我又唔係鐘意佢wor
咁到底要唔要同佢一齊？
返黎幾年都覺得我想搵個自己真係鐘意既人都好難咁 漸漸先又想走人

係咪好match返我毒撚 單機

見係你
讓你3秒喇

乜料

要指人太易搵藉口
唔試話你高鬥 吊高來賣
太易又話 濫

都係想搵個生活夾到下既人一齊姐
其實又唔洗咁累既

點解我仲未搵到丫

我地夾份開個綠帽公園

想買演唱會飛呀，但tg bot都唔理我

隔空拍拍你膊頭

俾多幾秒呢

我錯過咗
跪求和服圖

咁串

快槍手s

我想買飛咋

香港地,女非禮男好難入罪

儲夠7個彩虹頭

ummmmmm⋯⋯

3.1415喇

冇feel就冇feel 我會拒絕 唔想俾假希望人
有時發現到對方有意思而我冇 我就會開始避
其實有時都想做朋友 但又怕害左對方
又會俾人話你俾希望人
有時男仔識冇耐就追 其實好似都未熟咁

昇華成為情人,錫出個未來

已經唔知可以講咩

等收6c信

有肉地

我都想粉紅

好撚傷心

成房都係佢嘅野 唉

厚肉有厚肉既玩法

好似又岩
太熱情真係會嚇走人

唔比埋個926535我

match

點解你輸入完start 無野彈出黎既
你試下dl telegram x，無咁多bug，同順d~

或者你可以入fb group. search 五月天 2018 LIFE 人生無限公司，就會見到有個讓換飛group

咩係鬼

一齊染

再下一個post先喇

我諗起木下祐香

你話你好食得嘛

我都會咁 對感情從來都係決絕啲好
拖泥帶水其實仲痛苦

佢彈左一次架，我撳左兩下就變左咁樣

會呀 至少我會被佢嚇怕

就爆post

唔得咁架喎

1001未？

咁係韓國個陣呢
我明呀
唔係為左拍拖而拍拖
啲人成日話試試下可能就會鍾意呢

就算搵到個自己鐘意既人
人地又未變鐘意你
到最尾都係應返
最愛既人好多時唔係陪你一生既人
接受到呢種生活咪一齊 接受唔到就繼續搵白雪

走出去mon post先 我要做第一！

粉紅要漂

我仲以為荷蘭先有

偷步可恥

未
中1001 第一個出pool

要爆啦

揚州都冇揚州炒飯喇

Mememeee

放低100

唉唷唔係喎

1001啦

1001